有無巴打試過隻火牛無撚啦啦著返

本身部電腦掛緊機

琴日朝早起身睇無啦啦熄左 火牛盞燈唔著 用埋萬字夾short線都無反應
開機同無插電源一樣咩反應都無 心諗應該係隻牛打柴

我凌晨再試一次都係咁 咁就諗住今日去買過隻牛

買完隻牛點知一返到屋企再鳩試下啪返隻火牛
著燈
咁隊返落塊坂度試下 又真係順利開到機
咁我新買隻牛就企左喺度

有無巴打隻牛都係新界牛黎？

本身係直插定插拖板？

插拖板 但我拎埋其它電器試埋同一個位 都係著
而家都係插同一個位

反正買咗新 都換咗佢啦

一陣佢真係放煙花

PPTC（Polymeric Positive Temperature Coefficient），即高分子聚合物正係數溫度元件。又稱可復式保險絲（Resettable Fuse）或聚合物保險絲（Polyfuse），在中國大陸的電子業界俗稱自恢復保險絲或過流保護片。
特性與應用
PPTC特性是在正常電流情況下呈現低電阻，約數mΩ到數Ω之間。在過電流故障下，電阻急劇升高，從而保護後端電路。由於具有優異的可恢復特性，用於過電流保護時，在故障消除之後，電路可自動恢復到導通狀態。

我當初就係照用新界牛.....

痴線係地府都上到連登